【東京混戰】175華客滯日機場與警爆衝突 忽然唱國歌

中國媒體報道指，前晚在日本東京成田機場中，有175名中國旅客因航班延誤，與當地警方爆發衝突，其間一度唱國歌。

據悉，一班由成田飛往上海浦東的捷星日本航空航班，原定於前晚9時45分登機，但旅客卻一直滯留在T3航站樓，未獲安排登機。直至當晚10時15分左右，航空公司才廣播指，因為上海的天氣原因，航班將延遲24小時起飛。

由於該航空公司在此後的24小時內沒有任何航班飛往上海，全機180名旅客滯留機場。隨後，航空公司帶走5名日本旅客，卻未有理會餘下的175名中國旅客，且拒絕安排會說中文的工作人員到場協助雙方溝通，只要求他們領走自己的行李，自行解決住宿等問題，還用英語說「get out（離開）」。

由於事發時間接近凌晨，在場175名中國旅客未能自行解決住宿及交通問題。他們要求捷星日本航空派出會中文的工作人員進行當面溝通；協助安排乘搭捷星日本航空的聯盟公司（日本航空）的航班；不能肆意切斷登機口這邊的電、暖氣和水；現場旅客中有長者、小孩、身體不適者，如發生突發狀況需給予醫療救助。不過，各項要求均被拒絕。

凌晨2時許，有旅客欲前往離境區內的二樓購買食品，卻遭航空公司職員阻攔。旅客和在場的2名工作人員發生爭執，隨後爆發肢體衝突。航空公司職員隨即報警，1名乘客要求派中文繙譯在場，以配合警方調查，當時有警員要求立刻強行帶走他，其間，該乘客的衣服被扯爛。雙方爆發推撞，場面非常混亂。據現場影片所見，雙方當時互相推撞，有人突然唱出國歌。

消息指，在中國大使館的出面督促下，滯留在成田國際機場的175名中國旅客隨後已接獲登機通知。

這就是支那人

抗日英雄

去日本抗日

睇落硬係覺得好似流流地咁
大陸媒體報
大陸遊客要求算合理 無提過賠償
日本仔講英文
吹奏大使館幫到手

好過港豬

唔敢返中共屌

返到去實打靶

佢地真係好鐘意冇啦啦唱國歌
明明又係軍歌點解要成班人去緊旅行既時候唱呢
之前去泰國有一班旅行團又係冇啦啦唱國歌
周圍既當地人同遊客行埋一邊笑柒佢地

ON9

愛國表現

航班被取消
中國客大鬧曼谷機場唱國歌

「起來！不願做奴隸的人們……」網上前日流傳多段逾百名中國遊客大鬧曼谷機場的影片，據悉他們不滿航空公司取消回國航班，稱不被尊重，不單大合唱中國國歌《義勇軍進行曲》，更提出賠錢等三大要求。不過，其中一名堅拒上機的乘客辯稱，他們是為了阻止機場警察動粗才唱國歌。另外，有傳拒絕登機的乘客被重慶旅遊局列為黑名單，旅行社以後不可以接受他們的跟團申請。

要求坐747客機及千元賠償

多段「中國遊客大鬧曼谷機場」的影片前日起流傳，影片中多名中國遊客高舉雙手，高歌《義勇軍進行曲》，一名中國男子更拿着揚聲器要求機場方面公開道歉，還要答應他們兩個條件，「給我們派一個波音747的飛機來接我們，然後每個人補償一千塊錢（人民幣）」。有人回應：「我們都不缺錢的人，人民幣好值錢。」但男子續道：「但是這個錢我們要不要？」旅客齊聲高呼：「要！」
據悉，事發於上周五（4日）的泰國曼谷機場，當日260名中國乘客原定乘搭泰國東方航空下午5時40分起飛的航班OX670回重慶，但遇上維修問題，航班延誤3個多小時後取消，該批旅客大鬧機場，就算航空公司安排酒店給他們休息，以及安排前日凌晨3時的航班回重慶，其中33人亦拒絕到酒店和登機。但其中一名堅拒登機的乘客王女士，昨接受《蘋果》記者電話訪問時則辯稱，當時機組人員一直沒有主動跟他們講飛機會延誤和取消才感不被尊重，而因為其中一名男乘客被警員推到，他們為了制止泰國警察動粗，才會眾人合唱國歌。
航空公司事後調派的另一班客機原定前日凌晨3時起飛，但是原先機票劃位已作廢，200多名乘客爭相覓得好座位，大吵大鬧，令該特別航班亦被延誤兩小時，至前日凌晨5時許才能起飛。王女士等33人最後要重新購買機票，前日下午返回重慶。
新浪微博

近百名中國乘客在曼谷機場起哄，合唱中國國歌。
網民有話說

•真是在侮辱國歌！
•這臉丟的幾個閱兵式也補不回來啊！
•重慶不愧是直轄市，國家寵得這樣子，丟人！
•所以其他國家的人那麼不喜歡我們，我們應深刻意識到自愛。
•你不唱別人不知道你是哪個國家的，你一唱大家全都知道了，丟臉死了。
資料來源：新浪微博

2015年9月已經發生過一次

鵝悶是快烙滴好耳痛 鵝悶天天一起個窗
鵝悶在殼習 鵝悶載升賬 鵝悶是春天滴化

鵝滿是咪耐滴主印勇 鵝悶屎舍燴滴洞亮
姣象你耗罵 路時你好馬 鵝悶田田問喉您

去日本做乜撚

睇戲睇到傻撚咗？

成班生番

港你老母豬咩，你咁夠薑去天安門廣場燒國旗呀笨，一個法治國家同生番地區嚟比

中國媒體報道指

哈哈哈,聽住先啦,過幾日又有第二個version

華咩客? 支客就支客啦

成田空港で航空会社職員に暴行 容疑で中国人を逮捕
1/26(金) 7:55配信 産経新聞
成田空港署は２５日、航空会社職員２人を突き飛ばしたとして、暴行と傷害の疑いで、中国籍で自称会社経営、●禹睿容疑者（３４）を逮捕した。調べに対し、容疑を一部否認しているという。

逮捕容疑は、２５日午前３時ごろ、成田空港第３旅客ターミナルの搭乗ゲートへ向かうバスの待合所で、制限区域に立ち入ろうとし、制止しようとした航空会社の男女の職員２人を突き飛ばし、女性職員（３６）には左足捻挫の軽傷を負わせたとしている。

同署によると、●容疑者は前日の２４日午後１０時１５分発の上海行きの飛行機に搭乗予定だったが、到着地の悪天候で欠航。待合所で一夜を明かし、翌日の振り替え便を待っていたという。

●＝龍の下に共

應該係同一班機嘅新聞
淨係話有個強國人整傷2個航空公司職員俾人拉左

低賤民族

生番

雪國恥

做乜撚野啊 ？？
傻鳩咗 ？
成個場面好白痴

我都唔明點解佢哋咁鍾意去，又話咩二戰仇恨，咁多地方唔去偏要走去哦度

屌你老尾

戇鳩

恥上加恥

Jetstar延誤就要求搭ANA，真係大想頭
而係講明係上海天氣問題，換做ANA一樣去唔到架啦

未睇內文都笑左出黎 兩幫人爭執緊然後其中一邊成班人一齊唱國歌 心諗做乜鳩 柒到打冷震

吳京呢？仲唔快啲嚟幫拖？

我諗全世界得中國人會無啦啦唱國歌

唱國歌呢個行為就好似啲邪教請神上身咁，唱完可以唔會被捕，歪理變真理

人地首國歌宣揚暴力,又血又肉又打仗
D支那犬想打柒人果時咪唱囉

日本機場抗日

係大日本唔敢出手, 唯有唱支那歌打J.

雖然啲愛國主義白痴到震...
但照字面，航空公司安排真係堅差

日本應該登記哂全部人passport再blacklist哂

GK廉航黎. 差係正常. 支那人咁有錢做乜唔坐ANA.

大使館一出聲就有機位，笑左。

唔知真定假

神龍教情節

唱完有無嗌： 習主席及夫人 仙福永享 壽與天齊

咪係囉，廉航價錢但想有傳統航空公司既服務
UO延誤你都唔會走去要求坐HX啦

支那報咪信. 其實GK唔俾佢地走就係想一飛得就上客.

換做香草直接CANCEL 班機加退錢就攪掂

UO會賠100 USD. 係廉航界跟本頂爛巿

唔係一直話要第二日先有機咩？
咁大使館第二朝瞓醒出聲，
時間上咪啱囉。

咁大袋就唔好搭捷星！

做乜鳩

愛國機器
唔撚用腦

弱智

痴燃線中國人

借d倚又留多幾日

梗係假
內文話係天氣原因飛唔到上海

鵝們是快樂的好耳痛

有五毛逐個留言負皮

無啦啦唱中國國歌真係on9羞恥play

一邊崇日過去玩，一邊又反日，這就是支那

有人回應：「我們都不缺錢的人，人民幣好值錢。」但男子續道：「但是這個錢我們要不要？」旅客齊聲高呼：「要！」

淨係睇字都成浸柒味

佢地冇一手撕啲日警咩

五毛果然係盲毛, 支那出手俾大日本警察拉埋, 支那人超錯, 錯到9彩la.

支那人本身就係賤啦
應該死撚哂
講咩邊個錯邊個崇日

支那人最錯就係出現係呢個地球

我無話佢哋錯呀， 咁係好柒 好好笑嘛。
而家無人權到笑都唔俾呀

唔知點解諗起patapon

成田機場一向唔係24小時. 叫你地班支那人退關等安排. 你地支那盲毛就屈9人地斷水斷電.

班契弟睇完戰狼2信左以為唱國歌人民解放軍就會黎迎救回國

釣魚臺都唔夠膽上啦, 解放軍

吳京快啲出動

支那快點抵制小日本

"且拒絕安排會說中文的工作人員到場協助雙方溝通"
d 支那狗好鍾意打飛機話國家強大了出去旅遊很多人都用支那話跟我們溝通
實情就係大部份支那狗簡單英文都唔識，人地焗住揾個識支那話（通常都係d 留學生）既人喺度

航班delay 24hr. 搭客要求善後安排合理。睇落單嘢怪怪地.

大家都係唱歌
點解左膠唱極都係無人理

支那人最鐘意屈人地都係支那人
更何況你理得人地係咪支那人
笑支那人本身就應該死係賤種同係咩人無關係

今次係日方錯喎

淆底想壯膽啊 成件事好掩耳盜鈴feel

唱國歌做乜鳩

中國同日本太近

在中國大使館的出面督促下
點解華媒硬係要係文字間加入d命令強硬態度黎意淫

共產主義之下冇個人意識

仲有『消息指』. 跟本老作飛機source.

班支那人肯定唔止咁少要求
打死我都唔信
信果個都白癡智障

如果有二百個日本人嚮上海機場抗議時，唱首「君之代」，唔知情況會點呢⋯⋯

例如李波果啲

國力強到用首國歌已震懾別國 怕未

支狗天下

搵到其中第一手資料

支那國歌有如鏢童用既咒

智障

哦

你慢慢做支那人啦

生番出國

雖軟必豬
諗起都扯扯地 入廁所打個J先

生番好心就留翻係生番地方啦

又有隻日落帝國走狗走出黎，身處中國，拎住二等公民證出黎攞架丟

無如果，就算日本人東京街頭唱君之代，其他日本人都會覺得痴撚咗線，何況日本人遇到呢d情況通常9等到完場

其實換做任何國籍都會覺得好on9(eg 美國人忽然唱國歌) 但唔知點解換做中國人又會覺得佢地會咁做附合國情

Show Blocked User - 狂歡

天氣惡劣照起飛
希望你地直落地府啦

佢地以為自己係上帝？

人地事必要識你D蝗語既咩？

一係你就講日文, 一係你就講英文

香港永久居民呢個身份就真係二等公民喇
居民同公民識唔識分？

隨後，航空公司帶走5名日本旅客，卻未有理會餘下的175名中國旅客，且拒絕安排會說中文的工作人員到場協助雙方溝通，只要求他們領走自己的行李，自行解決住宿等問題，還用英語說「get out（離開）」

好撚正又夠賤

真是在侮辱國歌！
•這臉丟的幾個閱兵式也補不回來啊！
•重慶不愧是直轄市，國家寵得這樣子，丟人！
•所以其他國家的人那麼不喜歡我們，我們應深刻意識到自愛。
•你不唱別人不知道你是哪個國家的，你一唱大家全都知道了，丟臉死了。

講呢堆野既人係咪保證自己係當事既環境唔會咁做先

d阿嬸同阿伯好撚肉酸

分分鐘係支那作文. 人地日本人知CANCEL自己識趣走先.

我都覺得係，知道延誤咁耐梗係返屋企，唔好再浪費時間係度啦

唱歌把撚咩

一般主動「無啦啦」國歌係真係有大件事之後先會唱
好似幾年前巴黎恐怖襲擊之後
國會議員主動唱法國國歌咁

又或者打緊仗但開始頹所以唱嚟鼓舞士氣
但一般呢啲情況會唱軍歌

而唔係你冇得坐飛機呢啲咁撚芝麻綠豆嘅事
郁啲唱國歌只會搞到首歌cheap哂
人地唔使立法都明
不過支那用得電影主題曲嚟做國歌
連填詞人都鬥撚死埋
你都知咩斤兩啦

其實支那人係咪個基因有啲問題 點解可以做埋啲咁弱智嘅嘢
班支那人丟唔丟架 仲要柒出國際

哦，楓葉國呀，哦度唔夠人執葉咩？要搵你啲外人入去執呀？其實我都明嘅，鬼佬連執葉都唔放心俾黃皮膚嘅你做，你知唔知鬼佬心裏面最憎咩人呀，就係你依種淨係識持住本外國護照韜主子光嘅人，一個永遠拎住護照而唔受認同楓嘅葉國外人

cant agger more

執葉？何君堯就執緊葉喇

我做緊嘅野點睇都係above你嘅pay grade
你再chok都無用
韜光呢啲留返畀你呢啲拎住香港居民身分
但就以為自己同支那公民平起平坐
甚至當正自己係上位者咁去諗野嘅人啦

不如整架MH370拿拿臨送班瘟神走

見有條五毛衝出嚟吠
唔知佢點睇佢班主子呢

你喺楓葉國做咩咁巴閉呀？我喺香港都唔會低人工過你囉，用pay grade壓我，未夠班

連above your paygrade點解都未識就摺柒啦
簡單講就係你冇咁嘅clearance
明未
鬥人工？挑

唔識英文有咩問題呢？好過你識英文都冇鬼佬想同你傾計

唔識講日本粗口，咪唱國歌囖，起碼人地知你唱咩。

所以國歌=粗口

陰鳩公
唔識英文又要夾硬spin
去屈鳩鬼佬唔同人傾

吖唔知鬼佬又想唔想同佢地傾呢？

澳狗就死埋一二面啦

不如學義和拳不叫刀槍不入啦

解放日本

此時此刻特別想說，作為中國人，作為祖國的一分子，特別特別的幸福！

仲未破產咩？楓葉國都算，攞個無牙嘅護照出黎俾人笑咩？

起我底又點姐?你係咪做開八掛雜誌啲狗仔隊架，有人唔做走去做狗 我唔驚架

未畢業唔知有幾多人工呢？
交幾多稅呢？

咁都有得笑

你知唔知自己係二等公民?

我畢左喇,我哦度有新人想八吓佢咩成績, 我讀緊洗咩上依度問? 用下腦喇

你国臭閪支那連個鎮長都無資格選既叫乜等公民

你有又點呀?投俾邊個主子呀?佢有冇當你係人呢?

肯用簡體喇,乖

你国臭閪支那低端人口當唔當係人呢

某國國歌意識形態有問題
成日美帝亡我之心不死
甚至全世界都想逼害此國咁
真係被害妄想的極緻